pstat dérive de plotter le 12 mars 2013.
plotter gère l'affichage d'un graphe et sont export au format eps. 
pstat (plotter statistics) doit implémenter en plus les fonctionnalités pour faire des statistiques. 
